一句講晒今日蘭桂坊嘅目的係點

身邊好多人都以為係去玩

完全都唔清楚

究竟係去玩啦要打扮？

唔係玩返晚咩？